有冇玩過鬥獸棋？利物浦就係老鼠

有冇玩過鬥獸棋？象食老虎，老虎食貓，貓食老鼠，老鼠又可以食返象。老鼠，利識點做啦？

曼聯係狗?

這個不用說了

過街老鼠就過街老鼠啦

回錯sor9

25